[正視聽！警世！]再講差佬記者會，我地好快輸！

今個星期開始，差佬日日搞個好柒嘅記者會，結果個個就即刻衝去笑鳩佢，我地呢個運動係笑鳩差佬咩？我地嘅目標係咩呀？

五大訴求呀！光復香港呀！

點解個個掛住講差佬個垃圾記者會，無人講行動、戰略、文宣野呀？
由宜家開始，所有人幫手推行動PO、戰略PO、文宣PO！繼續整連儂牆，繼續派傳單、貼街招呀！

快啲幫手推機場集會、大埔遊行、深水埗遊行、港島東遊行！無用嘅PO就負皮上一頁，唔好再推！再講差佬記者會，林鄭就會得逞！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

［突發］和你飛 集會無人呀！！

文宣

推 每日係咁就唔得了 捱唔到落去

【突發】警方發出810大埔遊行「反對通知書」

推

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安